成個運動既樽頸位就係警察先向人開槍

我知好難聽， 好似我推人去死咁， 又會問我點解唔係我食子彈

警察開唔開槍都係輸， 佢開槍， 全世界譴責佢變真暴徒，加速美國制裁

佢唔開槍， 我軍士氣大增， 全世界都知警察係流， 只係靠嚇

中槍點都好過日日被捕幾百個， 女既強姦男既變浮屍同自殺

佢開

唔難聽 我都係咁分析
但除非示威者被嚇怕 否則黑警點都輸
佢點都無可能拉哂示威者
越多人被拉越安全
夠薑拉哂200萬人

開左十幾廿槍啦

係要對人開槍先係， 開天開槍叫自衛

即係咁， 我ff如果有人企係槍前唔郁， 飛虎反而手震腳震， 係十一最好既畫面

咁真係要死士先得
用生命黎同黑警賭大細
十一開槍 第一個因示威直接即時死亡

以後十一都係國殤日， 好似六四咁

［整合］十一執齊野

唔明你講咩
唔係一早已經有瞄頭開槍咩
定係你講緊用實彈? 布袋彈(鉛彈)都係實彈

佢舉槍一刻更加要集體舉高雙手昂首慢步行前

英雄所見樂瞳
好期待第一條喺鏡頭底下
比狗打死直接certified既屍
呢個人頭好撚值錢

冇覺悟既冷氣軍師咪撚再屌我做乜唔去食子彈
有呢個機會我都好想做呢個死士

我會企第一個

只要一個， 只要一個手足肯企係槍前

要真槍， 真彈好似飛虎個疑似glock

因為世人眼中bean bag. rubber bullet係防暴用， 正當合理

但警察冇死人既情況， 手足得遮既情況向人開槍， 就係黑警死亡之日

記得同時高舉雙手要比鏡頭影到你無反抗
否則佢地會屈你搶槍搶裝備
咁死得唔抵

佢開唔開槍都係輸， 唯一贏既就係佢指我地， 我地即刻走

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

我知見到槍四散係人之常情， 但請聽我講

推死林鄭

推死大波鏵

英雄所見略同

推死劏房波

俾人一腳伸開嗰個唔係？

巴打， 最震撼既一定係比槍指既手捉無懼黑警(極權打手)， 跟本係最好既文宣， 因為成個image係比大家希望， 對抗極權

當然我唔係要手足為左做show冒生命危險， 但只要一個手捉行前，比爆100隻眼都有用呀， 唔通寧願被捕被強姦被跳海都唔搏一次?

推死689

推死引鄧柄成

我都係咁諗

如果你舉手唔郁，結果咪係俾人踢，俾人用棍打，之後拉

保持一定距離唔好埋身

之前咪開左

交比你

講呢啲topic有一個道德準則，就係你自己肯咁做，先至可以建議人都咁做

Sad but ture真係要有位手足真係中槍先至有noise

搵跳樓個班撚樣先啦

j你老味咩
文都未睇哂以為執到寶有得屌
返屋企屌自己老母個閪啦弱智仔

開咗啦 又點

人地咪話比人用腳踢開個個已經係囉 , 你九唔搭八做咩姐

其實真槍定其他槍或警棍都冇分別，佢地係想殺人或打到你殘廢，拉左你唔送院等你死，
下次先ko攞長槍果d,或見到班狗捉人大家預左搵命博，博埋佢d子彈亂飛打中自己人！
仲有佢地最薄弱嘅地方係關節位，當自己tony渣，反方向用死力鋤落去，佢地捉到你都會係咁對你ga咋，唔好咁天真捉左你地覺得有命番出黎！仲有就係喉嚨，果個位通常冇裝備，如果接近佢地嘅話又冇帶手套就用鷹爪功乜都唔理，一野鏈L住，再扯出黎。不見血不成功！

撩陰！插眼！封喉！打關節！博命！

就係話你唔識中文囉on9仔
我邊句講200萬人犯法呀柒頭
柒左仲唔潛 繼續推比全世界知自己柒

聽日加油bro

無犯法拉乜9? 原來活在平行時空
同無犯法怕乜送中一樣咁撚on9

戇鳩仔
你無比人拉代表人地無犯法就無比人拉咩
柒到一個點學人講邏輯

算數啦你同黑警一樣柒左仲係度撐
仲問sauce即係承認自己平行時空啦on9

推演一下...
呢個情況下中共應該會求撚其搵隻狗
叫特務喺暗角打撚死佢然後話「該日早前有示威者殺咗一個警察」
射個波落我地度之餘又可以令啲狗更癲

六四嗰時都係咁

捉鬼大綱上線
一發現有鬼第一時間唔係打...
而係...

你話無咪無囉
唔通有個弱智仔要我prove 1+1=2我又要prove咩
正常智力既人就會知
你咪繼續獻醜囉
我會大大力幫你手推po

橡膠都射爆你洗乜開槍
再唔係就直接 tg 大大粒向人射

非前線 買唔到/起豬咀既入嚟

唔係想唔想死既關係
你劇本諗得咁通透
可以控制到自己企喺隻狗面前佢就射正你？
你俾班狗塔返狗屋唔知咩事啦
上面討論既野 只可意會不能明言 無人知佢幾時會發生

其實已經開左
不過唔中人
做槍杔幅圖都係人道災難
打仗都唔會咁做

難聽都要講，有勇氣自殺不如舉高雙手等黑警開槍！

弱智仔叫人prove 1+1好意思話人
Pish

啱呀，推

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

推

集體去自首 睇佢點告200萬人

人地話 無犯法唔會比人拉架

即係咁
我諗唔到如果示威者企定定係度唔反抗既
點解佢會唔捉哂我地二百萬人

而家香港黑警都世界知名 早就臭哂朵
佢捉哂殺哂我地仲會有共產黨賞識添 why not?
係喎順手射死埋哂d記者先

六四2.0

原來係知名五毛失覺失覺
唔怪得無比人拉 原來狗黎